成個雨革一秒都無提過佔領嘅東張西望突然間咁關心政治

突然間擺撚哂款分析林子健事件

cctvb

又唔見佢播7警

因為知你班人炒晒車呀嘛

比廢老5毛睇
屋企廢老睇得開心,仲話自己我醒,一早估到

真係垃圾
平時淨係風花雪月，而家又走尼抽水
雖然民主黨都係抵撚死

無拉拉講呢單野
有冇人記得佢出事有冇講過

呢單野比牛鬼蛇神有排玩

黨需要到就要講家啦

另外嗰兩單又唔見你cctvb講吓， 李波點樣入境出境呀

當年洗頭艇事件就略略帶過。

東張閪望，正臭閪。

東張西望班臭雞同閹人個種暗維穩懶係關心民生嘅味道真係好難頂

cctvb真係好仆街！

東張西望其實係維穩節目